裝windows佢彈左句咁既野出黎

我冇裝dvd 所以用usb裝 隻usb都用過黎裝windows

用緊A320M-K + R5 1600

扭手機都得嘅

不過佢個問題似手指死咗無救

一係佢d driver檔死曬/改咗path

返去換過隻usb試下

做咩唔打畀m$ support 問下

插usb 2.0.位 唔好插落3.0

win 7? win 7 usb3.0係裝唔到，要用2.0(至少插2.0位)

我win10黎 插過哂 會唔會係隻usb問題

win10有基本usb 3.0嘅driver應該，真係唔知點解。你點整boot drive？

冇搞過boot d setting

好似成日都係咁
最後死死地氣咁插碟就ko
但你冇
最後點解決 樓主?

巴打似你個腦有問題喎，影相可以影成咁

用得 windows 都係咁上下